黃位請進，教你賺盡政府派既五千蚊！

就係推出現金券比懲罰師用電子消費券買，咁就可以增加自己cash flow 捱過疫情！

直接折現最好